[重開]班黑警原來唔係唔帶肩章 係特登帶反

原Link: 第一頁死link 再開

班黑警原來唔係唔帶肩章 係特登帶反

今次你仲唔含家產?

警方俗稱速龍小隊的特別戰術小隊，難以識別身份問題引起關注。本台翻查上星期三金鐘衝突現場照片，發現在同一個速龍小隊，有隊員在胸前背心位置配戴肩章，有隊員無配戴肩章，亦有隊員懷疑將肩章前後倒轉配戴，遮蓋官階及警員編號。

保安局長李家超昨日在立法會回應質詢時，引述警方資料，指速龍小隊工作服是依據行動和戰術需要而設計，無位置可以展示警員編號。本台已向警方查詢，暫時未獲回覆。

褐圈:有配戴肩章 藍圈:無配戴肩章 黃圈:前後倒轉配戴肩章

黃圈:前後倒轉配戴肩章

呢個要推

疑似有人爆料

#330

推

推到個個 都知黑狗真垃圾

Pish

推比人知

pish

10

黑警垃撚圾

推到比卡超出嚟兜

推爆佢老母

push

CLS
推！！

得罪記者真係

屌你老母班警渣重睇超超